[突發奇想]暗黑兵法之全民獻頭

經過咁多次 遊行
相信有去過前線都會知道be water係一件好難既事。總係會有義士比人拉。

依一場運動絕大部分人都屬於黃色陣營，但運動依然推向失敗既局面。會失敗絕對係因為我哋唔識利用數量上既優勢。

我相信有一部分人選擇去做一個和理非，並唔係覺得和平可以解決問題，只係毅進仔所指控既暴動罪束縛左佢地既行動。

我哋必須以其人之道，還治其人之身
我哋擁有既係壓倒性既數量優勢

當毅進仔堅持指控，我哋暴動罪，但我哋又唔識be water 既時候

我哋需要做既 唔係 be water
我哋需要每個人死都唔走
同時大叫 拉鳩我啊毅進仔

依場運動我地贏唔到都要同攬炒。
最好就拉哂香港所有勞動力去坐監
得番低智既藍絲喺香港
我地就喺監獄入面創造新香港

推

弱撚智

on9 唔洗回

唔係狗就係豬隊友

咩都好 總之一定唔係人

你地有冇諗過
200萬人 如果佢堅持控告暴動
全部都唔撚走 由佢拉
可以對香港有幾大影響

呢個係一個觀點
我就唔相信佢 告哂200萬人都暴動罪。